有幾多人想香港樓價掉？災難？戰爭？

想

唔想

戰爭最有可能,難得一個直通西太平洋的深水港口,一打起上黎實係大戰連場

應該仲有好多呢D深水港口吧?

其實想嘅人係咩心態
真係發生果陣實會後悔

你走啦。屌你

屌你老母
因為我無樓囉

到時可能屎都無得你食